想問中銀而家一次最多可以提幾多錢?

普通戶口，明天打算去銀行做。
但想留番個戶口

我見過人拎一球, 無打去留定錢

不過係幾個月前既事